[非突發]有冇人可以寫個國歌app

一定有人未係好熟
方便大家一齊唱

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

得閒o既幫手推,thx

閒o既幫手推,thx1

得閒o既幫手推,thx2

得閒o既幫手推,thx3

得閒o既幫手推,thx4

咩都無成功過就開始自high
死於安樂

兄弟爬山啫
令香港人多d歸屬感絕對係好事

我意思係希望各方兄弟唔好叫佢國歌啫，唔係唔好唱歌
呢D詞語好易令人自滿，但係現實係到依家前線都係比人打到仆街

其他人唔知
我就唔會自滿啦